現在聽唔到［願榮光歸香港］

可以多d人唱歌。
有集會都要播歌。

打打氣

去豐澤試下D藍芽喇叭個時播

已停賽啦
呢期興 攬抄王林鄭 , 通消排口罩, 通到有, 2盒 thx.
今日有幾多單確診.

要救手足，一定要勝利